當警犬犯法 市民有無權行使公民拘捕？

如果警察無任何合理理由下打人，應該會傷人19，39，市民應該有權制服佢？

我要投訴你

我要投訴

推

我都想知

法律撚入

push